警方就係等緊有人死

不斷製造衝突 令和理優唔敢行出黎
製造衝突後又逆轉唔到民意

警察死-->大條道理升級行動（出師有名）
示威者死-->一定會作野合理化自己行為
令示威者唔敢出黎

總結：就算邊一方有人死 警方都無所謂

（香港人請入黎）說好的Be Water呢？？？

市民同警察既分別係
警察依加有免死金牌
（林鄭絕不出賣警隊=絕不成立獨立調查）
D狗又無number 要幾癲有幾癲

警隊有權力backup, 根本為所欲為
有人死係唔會令佢地內疚

但係琴日之後, 佢地一定有少少怕
但唔係真係怕，因為佢地有無限武力，佢地只係怕配備唔夠，或者上頭話唔比用

我地有兩個方向:
1. 分化警隊內部 - 分化不同隊伍 (文職vs防暴, 普通警vs防暴), 分化不同階層 (上師下屬)，令佢地覺得警隊有壞人
2. 分化警隊同政府 令警察不滿政府推佢地做磨心

否則警察政府聯成一線既話，我地死得多多都唔夠